====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Combien de salariés pourraient travailler chez eux , au moins partiellement , et en sont empêchés simplement parce qu ' ils n ' ont pas la pièce en plus qui permettrait d ' être tranquille ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ pouvoir, travailler, lui, empêcher, permettre, tranquille ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, lui, permettre ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
appreciatif :: 2 :: [ travailler, tranquille ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, permettre ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ travailler, tranquille ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ travailler, tranquille ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, permettre ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
pas_d_indication :: 1 :: [ empêcher ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ empêcher ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ empêcher ]
Total feature counts: 30


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ pouvoir, travailler, lui, empêcher, permettre, tranquille ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, lui, permettre ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
appreciatif :: 2 :: [ travailler, tranquille ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, permettre ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ travailler, tranquille ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ travailler, tranquille ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, permettre ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, lui ]
pas_d_indication :: 1 :: [ empêcher ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ empêcher ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ empêcher ]
Total feature counts: 30

